林鄭帶領既政府班子受中央幫助下..抗疫非常成功, 而且得到大多數香港人認同. 只係少數人士別有用心, 9月選舉必定繼續

要比全世界見到佢地係錯既

紫青巴

如果9月選舉要delay, 即係代表林鄭政府+中央抗疫無能

有個別人士別有用心
發放假消息
令人覺得特區政府失敗 討厭特區政府

提出遲一年選舉既人可能或者會犯國安法

第二十九條
（五）通過各種非法方式引發香港特別行政區居民對中央人民政府或者香港特別行政區政府的憎恨並可能造成嚴重後果。

特區政府對抗疫鬆弛有道....一直同專家溝通
得到中央協助下一直抗疫成功

只係有個別人士別有用心, 以推遲選舉令人覺得政府抗疫失敗
引發香港市民憎恨特別行政區政府........
試圖以抗疫失敗為由........試圖奪權

留意有一些曾經位高權重人士, 發放一些唔準確的消息
意圖打擊特區政府管治威信, 嚴重干擾,阻撓一些政府機構的運作
咁係觸犯左國安法第二十二條三段
我促請警務處維護國家安全部門, 會嚴肅調查呢D事, 呢D人背後係咪有外國勢力指使

初選35+應該改政綱為支持香港落實「中華人民共和國公職人員政務處分法」唔準官員仔女有外國籍

仲有呢個

謝謝

可惜冇人理